# 1. Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.
Новый тег можно сделать с помощью метода .createElement().


# 2. Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.
В insertAdjacentHTML первый параметр это место куда вставить HTML код, который был напсиан в джаваскрипте. Этих параметров 4: beforebegin - вставляет до открывающего тега, afterbegin - сразу после открывающего тега, beforeend - сверху от закрывающего тега, afterend - после закрывающего тега.


# 3. Як можна видалити елемент зі сторінки?
Можно удалить элемент с помощью метода .remove(), можно перезатереть HTML и вызвать команду .innerHTML = "", и присвоить ему пустую строку.